有無巴打敢去住下呢d太空艙

岩岩無聊上網search下搵到

去旅行住過
瞓係到心諗, 長期住呢d人都癲

我睇youtube d 片好似話會有衛生問題
其實有無得定期清理解決

佢係靠一個抽氣扇換氣, 要解決就要經常洗抽氣扇
床鋪似係唔換個d, 換床鋪個陣抖下床板

好想試下, 但唔夠膽

奢華裝潢

好過住籠屋少少

其實d籠屋換哂呢套野有無得諗

無必要

屌你又唔係叫你去死, 咁都唔夠膽

香港人將來就係訓呢啲
唔係去住下
係全部人要長住

奶波魔入黎未

咪即係籠屋

呢個都係$5000 者

仲有靚裝潢獨立廁

赤柱小巴20分鐘到CWB

真實就係裝修好啲嘅籠屋。

能夠發出金色的光

去台灣玩住過
住幾日幾平幾抵玩既

衛生問題有無想像中咁嚴重

去日本住過唔少
基本上都係衰冷氣無力
多數無覺好訓

你那太空艙

用 途 : 住宅-洋房/獨立屋